大家安全未?入一入嚟留意吓

啱啱大家快閃好撚成功
有冇人留意啱啱有兩個解放軍車
集思廣益
啱啱個兩架解放軍車用來做乜嘢

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

Up

.